我做完呢個決定好痛苦

好想跳樓 但我唔會跳 要怪怪自己無努力過。
我真係無信心考好 咁多年無讀書
我真係好憎英文 好難溫

加油啦

你會捱過㗎 所有野都會過 回頭望就會變得好小事。
加油。

加油💪🏻

加油
訓個好覺 訓飽飽 你會做得比你想像中好的

其實真係冇乜嘢

肥咪肥lo屌
大個左又係打份牛工
都唔知考得咁辛苦做乜春野

加油啊樓主 你做得到的

加油。頂住。

文科好難溫
要浸岀黎
你唔係以為一兩年可以溫到啊？

刷首抽

戇鳩, 5份1機會係終國人, 你抽埋其他人果份啦

BTW, 樓主果種壓力真係唔講得笑
考試上就幫你唔到架啦
樓主你就留係到同咁多位巴打吹下水啦
傾下計抒下壓就自然會搵到條路

跳啦 你跳就輸左 一定有人係背後笑你死得好 唔死都無用 你跳就中計 做人最緊要唔可以比人睇唔起

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

千祈唔好輕生 呢個世界好大 考唔好只係你唔擅長考試 你總有你嘅專長 出嚟做嘢又係另一個世界 甚至你唔中意香港 去到其他地方 仲會有好多機會 個回頭睇就會多謝自己無亂嚟

講個現實你知，出黎做野先係地獄輪迴公開試唔洗太執著，degree可以比錢買，唔洗怕，大把人三大畢業但都唔係搵得高人工盡左力就得架啦，有時要碰下板先會成長。